HKBN做乜撚野

時快時慢時斷線
打唔撚到機

仆佢個街上唔到網呀

周不時啦，成日突然慢甚至上唔到, 我仲以為router壞
Btw依刻完全無問題